[唔好影響巴士？] 唔令交通停頓，點迫政府讓步？

先唔講你地係咪依然民意撚，如果公共交通正常運作、民生唔受影響，咁罷工做乜？不如繼續週末先遊行，減少影響民生

而且就咁放路障根本阻唔到車，勇武一走開，啲司機就會搬開路障

話搞到日後冇車聚人嘅，就係想民生攬炒呀嘛
如果唔影響任何民生、齋嗌口號，我不如返工算

要社會攬炒又唔影響中立撚/港豬，係冇可能

阻人返工已經等於影響港豬，居然有人話唔好影響巴士

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！